好恐佈 網上面已經有班左膠有組職咁引導人同前線割蓆 又話咩大家休息 想瓦解場運動

打咁大篇文講到咩前線都累要放棄又話前線睇唔過眼勇武裝修
(真係手足既 你汽油彈同燒鋪都唔割蓆呀)
都係潛意識想引導睇緊既和理非同勇武割蓆

去到最近一班打手帶風向咩唔好拆裝修
又不斷叫人休息咩都唔好做 再到鼓吹和理非進場
泛民(特別社民連) 不斷為議席派人空降 趕走其他做緊好耐地區工作既其他泛民或連登巴打

好似成班想急住趕走勇武 由和理非主導好似雨傘咁瓦解場運動
以便佢地選舉果陣收割人血饅頭食政治利益

推

嗰啲根本仲衰撚個左膠
有冇新名詞可以形容佢

樓主似分化撚多啲

樓主咪玩分化

未到你件P牌出聲

邊個勇武累要同前線割蓆呀
唔好係左膠專頁出垃圾文啦 出黎講啦

樓主個窩心小故事最後係話T 雖然把口講到攰灰心，但最後都係會再出黎

但成篇文T狂罵勇武裝修同行為同藍絲無分別

人地有話割？只係話休息下啫
叫班和理非唔好淨係睇住勇武做嘢

唔通論到你件分化撚出聲？我食辣辣蟹果陣你打緊飛機咋，死一毛

係唔係都用割蓆呢個term

樓主咪分化

咩都話分化 幫手屌班休息同裝修割蓆撚啦
重有泛民為利益狂派人撞區就唔分化？

社民連劉山青成日出文鬧我地

見到社民連空降撞幾區真係

d黑警驚, 整壞晒交通燈同黨鐵都冇人理, 係咁出po鬧人